[定啲嚟] 無論面對緊咩事都好大家入嚟傾

一個人能力知識有限，大家一齊解夢